注意！又黎過！山埃毒氣於油麻地再測出超出安全數字上限！

0115 #油麻地 #彌敦道 催淚彈山埃毒氣含量12.4ppm

溫馨提示：測量機係有一個小數點，所以唔好睇咗124ppm

國際Standard

提提大家今日1月1日維園見

HKGETV Social Media Platform

如想支持我地既工作，可以透過

又放山埃

推

無停過

2020年第一日就有咁高嘅山埃讀數

維園民陣遊行最後一推

推呀好嬲

死黑警

正啊

2019 用水炮做結尾
2020 用山埃彈就起頭
班狗係掂既
隨時做到埋2020全球第一粒TG 呢個記錄

山埃迎2020

啱呀我都估唔到咁快

警甴死全家

希望各位和理非手足唔好覺得班狗唔會放
隨時保持警覺 唔好食花生

P牌幫推

肯定係第一粒，快過香港嘅timezone 日本澳洲NZ嗰啲邊有射

新年送大禮！！！

Push

處決警隊 刻不容援

涼茶巴

借個位推行動

【低風險行動】【和理非】落街前，麻煩印文宣

知左又點 不嬲tg都係食山埃

up

香港放TG可唔可以申請入世界記錄？

污染曬旺區

push